%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{RN03}{Nombre Del Programa Académico}
	\BRitem[Descripci\'on:] El nombre del programa académico debe de ser una cadena de caracteres alfanuméricos, que puede contener espacios con un límite máximo de longitud de 45 caracteres .\\
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}